光頭劉sir一日內微博「七度發文」，炮轟立法會、港府、美國

自稱劉備後裔，在葵涌示威向人群舉槍而一度成為中國人民英雄，獲邀訪京觀看閱兵的光頭劉sir, 任職葵芳警署警長，亦是微博網紅，坐擁近90萬粉絲，在微博不時分享對時政看法。

日前，劉sir在微博發文，稱「政治就是要心狠手辣」，倡推行宵禁令，封殺民陣及連登。

未幾，在24小時內，劉sir再六度發文，炮轟時局：

1. 轟大學校長

2. 轟通識科教材不持平

3. 轟美國議員

4. 轟泛民議員

5.轟市民對屍體抱懷疑

劉sir 也不是一面倒批評的，同時，他亦高調表揚連任財委員主席的波哥

成班痴撚線

Push

咁高調
好快就可以試試共產主義既鐵拳

牆內D垃圾就咪POST啦

其實佢想點，想做中國kol?

留返係微博度打飛機啦佢

亡國前的瘋狂

屌你老味一睇佢個幅裝修相就知藍絲整

痴線都做到差佬 香港唔亂至奇啦

大陸保障佢哋鬧香港人同破壞香港法治嘅自由

佢呢個ACC應該唔係佢一個人玩啦

青山、走犯

哪來的自信

玩得太過份，一轉風向就可以感受社會主義鐵拳

喺大劣做政治KOL無好下場㗎喎，你又唔係好似環日時報、新華社、人民日報呢啲有官方認證

千萬唔好停
再左d再紅d

唔好縮，十卜警長

環球

返去佢嘅大灣區啦

佢真係以為自己係大明星
轉過頭就好似Condom咁
用完即棄

831

微博度打飛機啦佢

警長咪又係打工仔
無學歷，已經升到盡
突然之間，國家表揚你
一堆fans崇拜你
所謂"一朝得志"
下句唔講都明啦？

祝佢好運, 中共最撚慣先鬥死你呢啲咁高調既狗

其實佢而家都唔洗做黑警番大陸玩都得

提早送佢上大灣區啦

唔係天真到啲嘢係佢自己寫牙嘛，一定係黨寫㗎啦

遲下講錯半句即刻收皮

瘋狂

佢應該都自知冇料 畀人抬到咁高 佢真係會係第一個跌死

劉備後裔？輪到劉皇發同佢個仔都未到你啦

有時真係

支持光頭蛇俾人清算

kol分分鐘拍段片9up幾句人工仲高過而家

一朝得志 語無倫次

自稱劉備後裔
有冇圖可以笑下？

轉咗行，做咗大灣區KOL，出年翻香港選立會，做翻咁下下日子，就可以做全國政協副主席🤷🏻‍♂️

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

一朝得志 語無倫次，槍打出頭鳥呀光頭佬，仲學人講愛國愛黨

得微博先有人應佢，真慘

個個都錯，得黑警岩，我明架喇

光頭劉sir =劉備
林總統 = 曹操
林奠 = 獻帝

有冇搞撚錯呀光頭閪！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀?
鳩毛都就黎甩撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇砌過生豬肉呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
光頭就咪咁撚多事幹指手劃腳！我呀，睇新聞都見到好多退休沙展幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係吞槍就跳樓皆因後生果陣砌得生豬肉多呀。差佬呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?80年代又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

咁愛國都用三星

劉大統統同林大帥邊個好打啲？

支持劉sir寫多d，愈激愈好

果然係劉阿斗後人

大灣區怨婦

佢講咩關我撚事 咪撚推

係香港敢唔敢出街

冇料嘅人升得即是有外力去吹捧
捧得你起就拉得你落黎
中共最中意用蠢人

奶共狗去大陸用華為返到香港用返三叔機
佢唔係講過華為好撚好用咩點解又用返三叔機

上帝要你滅亡
不過好似支爆都講咗好多年留名跟進

Cls

太高估隻狗啦
俾人咁樣抬舉法點會自知無料

佢根本就係藍絲 只係佢多個身份就係popo

你特首吖屌你老母
你光頭condom黎架咋
屌你老母

光頭sir唔好停呀，
你已經在高速公路上面，一停你全家含球錘😁😁😁
請繼續發文炮轟！

兔死狗烹，鳥盡弓藏

屌你老母, 唔撚需要幫呢d垃圾出post呀仆街!!!

點解唔用華為？

一朝得志便語無倫次

有冇人可以fc，舉槍條光頭撚係咪紐西蘭籍，我想佢留返喺大灣區

咁愛國返大陸做公安咪得

算啦光頭佬，你升唔到架啦

佢喺CCTV唔知邊個訪問到講

已死,係bot, 冇你開工可以不斷咁樣玩微博

佢而家係咪唔洗做

勁撚過散仔會

有冇人有睇rick and morty?
同Jerry去冥王星嗰集好似

林志偉搶左佢部電話?

唔好喺香港啦
中國人對佢咁好
去中國生活啦

變了 cctv 帳戶

唔知佢而家仲有冇執勤

亡國既節奏
傻鳩扮學者

dont make stupid people famous

虛榮心
臨到退休無啦啦比人捧
仲唔飄飄然

吓？條濕尻自稱係劉備後代？吹得就吹

支持光頭Sir同時擔任香港所有大專院校校長,通識教材總編輯,行政長官,警務處處長,各大報章時事專欄指定唯一編輯,相信憑佢優秀嘅能力絕對可以令香港走上康莊大道,十年內超英趕美

到時俾人玩完中共要佢消失就消失，呢件傻閪俾人擺上枱都未知

講乜都得,唔好再返嚟香港就得

佢好得閒做乜唔喺微博賣下廣告

好快功高掩主

越高調清算得越快

大家放長雙眼睇

佢真係想自殺

hi大左咁
我諗佢一定覺得支那好多人支持好好玩

btw 阿sir 繼續發文唔好比佢停

打殘體字啦 光頭廢老

人地俾大陸班傻閪睇，我地唔需要上心

中共最憎啲一朝得志嘅狗下場一定死得好慘

黑警冇一個是無辜的
全部都奶共
支持殺人政權
反對民主

又話狗要政治中立，又唔可以表態嘅

佢冇藥醫啊

可能佢已經係大陸捐軀，個微博俾中共接手左

全世界都錯 得光頭狗最識

想調職做外交部？

劉禪

條撚樣真係以為自己係KOL

呢D垃圾文唔洗POST啦 青

Stop making stupid famous

咩叫公務員格守政治中立

中共歷史上，無料又得把尻屎口、聲大大既撚樣最早比人餵屎食

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

一夜七次郎

如果佢而家返大陸參加啲 show
應該億億聲咁袋
仲洗做警察？

一齊捧佢先岩
扮藍絲支持佢
呢類人最叻就係助攻
岩晒煽動d傻閪愛國撚出醜

一個藍衫散仔，基層公安，跨過n個上級，直接教林鄭共產黨做野
我好期待佢既下場...

劉備後裔

小農DNA
冇知識既人
批評大學校長
香港 美國議員
學者

我真係冇野好講
大陸好適合佢

唔係話想幫呢個撚頭劉蛇講野, 佢個ACC似係俾中共拎左黎用..

今次我撐佢，繼續寫

希望大清算嘅時候佢唔好嗌救命

違反公務員守則要政治中立喎

高級黑扮都扮唔到咁紅

比人捧覺得好爽
試過返尋味呀

痴撚線啲大陸人擁護佢就以為自己有權力

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

做左光頭大總統，講嘢都大聲啲

唔使理佢喇，由佢全家一齊返支那啦，咁既水平適合不過

啱啊 應該叫佢抵制美國公司幫人民立功

劉備嘅後裔........三國入面最廢嘅一個。

90萬follower fatfat

係咪家眷已經被好好照顧
所以先咁落力9up

E.g Eleven Gor

係咪可以forward俾公務員事務局定申訴專員公署

做得支那狗， 預咗

萬里死咗
都仲有方法做領導
香港還是有希望的

唱到咁紅一失足就大鑊

開始孤立自己 杯葛全世界

唔好一朝得志，語無倫次⋯⋯

如果推人去死 呢條傻撚一定係死先個批

劉大總統正式登位

連去nba講聲愛國都比公安打到pk
話藍絲沒腦係沒錯
光頭sir瘋狂挑釁 遲早比社會主義鐵拳制裁

有腦都唔會係大陸做政治明星啦

唔撚想知

明星condom

真
應該會死得好快

屌、光頭佬天生奶共？

光復漢朝，朝代革命

事實證明只要你有武器 全副武裝
你話香港你話事都可以

想問下，佢係咪已經無做警察，全職做微博KOL

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

唔好理呢個光頭佬啦
善用不推文回覆

禮物又收完，訪問又做完，啲人好快唔記得
咪不斷搵嘢講囉
咁先有存在感

[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[[ .

想同散仔協會主席爭位坐

其他佢個acc根本就唔係佢用緊

第一個清算佢

感覺佢而家好沈醉喺比中共寵幸嘅虛無幸福感
究竟一個人要幾失敗，幾自卑，先要靠不斷做呢啲核突野嚟證明自己嘅存在價值

Btw好期待佢比中共一腳踢返落地底嘅一刻

入智力貧民窟尋求優越感

應該係中共拎佢個名寫野
不過大家都好認真
你估個個係donald trump 咩

小人得志，語無倫次

識睇一定睇e d
現實永遠比戲劇更加離奇

block左樓主算

睇黎佢打算番大陸做公安局長

得閒到呢

低學歷散仔唔好咁多爹啦
識分毛澤東周恩來鄧小平班建國元老未呀？

喺到說三道四，上左微博就咪撚睇香港新聞啦

其實有冇人諗過，根本唔係佢用緊個acc，好似啲狗咁其實休班但係個號碼俾人用咗
睇條光頭戇鳩仔冇可能有咁高智商

黨既鐵拳也許會遲到，但永不缺席

屌你老味 呢d無名廢狗傻閪就咪撚推啦 推番d正常post啦

雖遠必

睇佢幾時 被棄

感覺呢單野一過左佢會被人忘記，或者會直接變左做condom

呢條友真係cls

呢條友，仲叫佢做劉sir, 叫光頭劉，或黑警劉，奶共劉算吧！

扭蛇幾時升左職做總統?

好想快D佢折墮果日

條傻佬開始收唔到制，好快講錯野比人拉落谷底，搵個識講普通話既人頂上

擺明賣咗accoubt俾共青團之類
不過可以照告佢違反哂公職人員守則？

其實唔洗特別理，佢周圍樹敵遲早出事

毅進狗19歲中學畢業教人治國

完美演繹咩係一朝得志 語無倫次

揾人記低佢出post時間
睇吓有冇同佢上更時間撞咗

其實我懷疑佢賣咗acount俾何妖

坐擁近90萬粉絲嘅避孕套

其實條撚樣仲有冇返工

條友唂精上腦

支持光頭Sir
取代習近平

當左咁耐差都唔知要政治中立

你以為
虫國最愛既就係庸才
易控制, 無思想, 聽話

放心啦
依個傻鳩寫咁多政評
遲早俾大陸又無啦啦打壓話佢煽動情緒

其實佢死硬，中共要既唔係出聲支持，係要你收聲唔好講咁多野

幾時升做公安部部長？

90萬粉絲, 每個Post 平均都係一萬左右個LIKE

睇第一個post以為作出黎懶型，依家似係俾中共借個頭像黎開post做KOL

遲早講錯野

垃圾文
拉

條垃圾光頭佬同689一齊做kol啦

好有梁振英FEEL

咪睇下幾時變condom

chinazi捧得你越高，跌落黎就越快死，班杯葛nba小粉紅都做哂condom啦，要幾耐？一個禮拜都唔夠

以為看透世事，其實白痴一名

條友上撚曬腦

各行各業都好易被啲老屎忽講嗰啲走精面洗腦，以為唔走精面就做唔到，慢慢形成越權文化。

屌，又話要政治中立

係咪on9on上腦？陳健波好？邊撚到好？屌死光頭真係留係你既大灣區好撚過

得到官方信任係要奶袋底。

已經唔係佢來，賣個名同屎忽咁解

除時變埋deep fake KOL, 真身已rip

反社會人格

傻仔, 事件一完佢已經冇新聞價值

其實個微博仲係咪佢本人打理緊？

以為一朝得志就可以胡亂指點江山

咁愛國做咩唔用大陸華為小米

我真係恭喜佢, 加入左共產黨一員, 呢種萬劫不復既生活

佢係咪準備離開警隊加入環時

佢做乜9

成個岩岩上網既阿伯咁
係網上面亂 Q 咁講野

岩岩識上網

佢呢啲係咪公職人員行為失當

炮打司令部
遲早講敏感野比人BAM

點樣去投訊公務員失言？

佢幾時有得過志？

全中

don't make stupid person famous

真係以為自己上哂位
智商可以低到咁
唉 望住呢班人真係好心淡
養到咁大個先知佢係 ON9 0既心情真係一0的都唔好受

告左公務員事務局先

dont make stupid people famous, thx

我覺得條友係真心膠
一班未開智馬騮捧住
試問一個低智商低情商既狗點抗拒

個account 都唔知係咪真係佢
可能借佢名氣搵人寫

我都係一樣諗法

有做口交部接班o嘅潛質

你估林大總統個名流嫁？
真正最高話事人

三分顏色上粉紅
小粉紅，兔死狗烹

佢真係當左自己係人民英雄
大陸人根本who fucking cares

無聊人不推文回覆啦，做返正經事

光頭sir 轉貼咁多被大陸禁左既香港報紙 懂不懂規矩？

祝願佢世世代代都光頭.！成為大灣區有名既光頭家族

個微博真係佢管理？
出po係全方位咁支整政府

覺得人哋無恥而欣賞 係因為佢本身都好無恥

中國跑了幾千年，最後還是回到拳頭大的野蠻定律

邊度差佬會咁多嘢講

其實高調人人都得， 不過好似佢咁戇鳩踩曬 中共底線就唔係人人都咁7

突發 今個星期有比民陣遊行更重要嘅事情！需要你地香港人啊！

地圖炮

一朝得志，語無倫次

三星galaxy note 8
Why not Huawei呀中國人

佢依家係咪已經唔駛做, 全職出糧俾佢做KOL?

係咪中共借（用）佢account出聲咋

人地圍爐已經夠可憐，唔好理佢啦

轉左行

btw 呢d 小丑角色得兩種下場，一係過氣無人再理，一係過火過頭比支共整治返轉頭

屌你老母仆街光頭奶共狗

中共代言人

口岀狂言光頭佬
同何君妖一齊手牽手落地獄啦

3分天下

國產垃邦

人生第一次支持中共 求下中共立刻俾佢試吓咩叫鐵拳

一個癲佬合法袋住支槍出街，突然愛支病發作，乜都做得出，但又合法，佢玩晒。

睇黎佢部署緊坐一哥之位

唔洗做野?

做咩唔用返殘體字啫

真係以為自己係大紅人

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

政治中立？？？？？？？？？？
獨立薪級表補償？？？？
仲多嘢講過國泰tvb員工一百倍

來自三星Galaxy note 8

光頭sir牛b死了

真係慘, 無啦啦就俾人監控了
每日指定要放幾多條weibo, 又要定時上大媽區匯報, 仔女又返左大陸
睇見佢就慘

propaganda

想坐習維尼個位？

香港某類新聞一向係牆內禁忌，犯晒大忌都唔知學人舔共，相信會好快比人禁聲

有無人可以確認下呢隻光頭狗仲在唔在生

人無恥 變無敵

佢係咪無做警察做kol?

其實佢係咪唔駛返工全職返支那鳩up

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

早兩日好似去咗深圳啦深圳英雄奬，應該仲在生

想做下一任一哥

diu原來係戴耀庭寫？完全唔知，上堂都唔知睇過本書幾多次。

光頭佬居然以小粉紅做fan base？國家戰略一變分分鐘隨時邊敵人

成日都話咩警察/公務員唔可以有政治立場
依d叫咩

佢無689 既地位, 個龜頭申咁出好易被人斬

其實佢係低級紅,高級黑,比多左牆內d人知道有咩事發生係香港......
雖然係抹黑,但起碼好過依家14億人咩都唔知

有病

柒頭都咁多人睇

尼位光頭劉sir又唔讀書唔做野，淨係識玩微博

條友緊係無料啦，又話偶像係岳飛，但又背唔出滿江紅，屌佢老母呢首咁出名既詞係連歌都有得唱啦

支那點解會揀呢隻騎呢怪黎捧

劉sir 的下場

佢係咪想做已完？

調轉左

唔痴線點做差佬？

槍打出頭鳥都未識
共狗最忌啲細既聲威/功高蓋主

睇嚟真係想做大總統

劉sir原來識咁多字

佢哋就係不斷loop呢幾個point 唔夠講就換 換唔到再loop
無咩計傾

其實個ac係咪pprb 開嫁？

佢以為佢係邊個？唔駛理佢

想做特首、一哥定軍委

其實佢個名係咪比人拎左黎講account咋
睇條撚屌個樣都唔似識咁多野

下次遊行比示威者印大頭重點針對 好快佢就被清算

自稱劉備後裔，在葵涌示威向人群舉槍而一度成為中國人民英雄，獲邀訪京觀看閱兵的光頭劉sir

英雄

佢以為佢之爛鬼槍可以同老美比較姐.

嘩 光頭警長 真係好英明相反習大大就唔得啦

搵人傳呢啲思想 上支那睇下佢有咩下場

你以為真係佢本人發POST呀 一定有中共打手用緊佢個人型態黎發表 一個號多人用

槍指揮黨，想死

由佢 依d 多野講又冇腦既柒頭 好快會講錯野

林大總統後繼有人啦。。。

唔知佢有冇喺警署度俾人杯呢？
牛屎成同肥盧都冇得想上去
呢條光頭柒上去仲要攞光環

一朝得志 語無倫次
中共俾啖糖你食 就係希望你將來為黨食屎呀柒頭

佢唔洗返工？咁得閒?

中國最欣賞呢啲畜牲
睇黎佢明白得好透徹
極左 講多左做多左 總之咩都要左

美國係咪應該第一個制裁佢

9成支持者都係五毛

似係做左中央喉舌

槍打出頭鳥，佢死緊
NBA事件愛國都係愛左一星期咋傻仔
我買佢好快連weibo 都俾人封埋

仲有邊個敢叫佢做野...

咁咪返支那做公安囉

一朝得志語無倫次就係咁解
就睇你龜頭警長幾時死

自稱劉備後裔??? 有冇戇鳩啲？ 咁不如認話係劉禪呢條亡國君嘅後裔。係都話自己係漢朝皇室後裔啦，劉備都係咁亂吹認親認戚啦。

我夠係亞當同夏娃嘅後裔

下任特首

有冇方法玩謝佢？

幾撚得閒

垃撚圾

光頭sir咪on9啦，中共嘅嘢你無路捉架
今日同美國打緊貿易戰、聽日出個中美友好聲明都仲得呀
你無官媒跟得咁貼、一跟錯隊就萬劫不復啦
不過都係唔好教精你啦，到時清算唔好喊啦

睇錯七度廢文
不過都啱嘅

低級警務人員

原來同温層真係會令人走火入魔

在六四天安門事件時，曾參與黃雀行動的屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法蒐集中國大陸軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等被公安拘捕後驅逐出境。[3]

----------------------------------------------------------------------

屈小姐有難言豬忍

繼續高調啦

睇你點死

咪同項明生一樣有微博團隊同佢出post囉

條片真係笑撚死我
連講稿都冇畀隻劉炸雞 上到去完全畀個大陸狗撚狗咁撚 仲學人話愛國 一試就知咩料

64 個D支持平亂的人...都係用完就condom

林大總統vs劉皇叔二世

建國後將佢驅逐去大灣區/北韓，永世禁止入境香港

當微博係fb咁玩
佢遲早出事

個傻佬不停搬香港新聞上去遲早被消失

越來越少like, 擔心粉絲流失

係咁將終蟈人睇唔到嘅野spread 過去
佢真係想死咁款
彥霖單野都放埋過去
唔該哂

自稱劉備後裔我係諸葛亮後裔 冷氣軍師

維尼:中国是不容許除佢以外的個人崇拜主義

光頭蛇好野！

低級紅高級黑

Don‘t make stupid people famous

條廢鳩喺香港根本冇人理

宇宙大總統

推高啲
放風捧佢取代林大總統/盧狗/鄧狗/謝狗/er er狗
到時睇下邊個跌得痛啲

除左傻鳩都唔知點形容佢呢啲人真係嬲都慳返 遲早俾中共收

咪撚po 無謂野得唔得

佢咁撚得閒嘅
唔駛做?

比中國人知香港立法院唔係一黨專政，仲可以辯論
真輸出革命

建議條撚樣就唔好以為自己無敵，
你永遠唔知老細幾時轉軚，
到時撞到冚家產果陣，
驚你仲係on99咁

小丑黎姐

呢條中學生製作嘅文宣動畫片竟然冇人知？！

戴耀廷嗰本通識教育係教育圖書出版
教育圖書係中聯辦持有

😤光頭蛇是至高無上。
你一條蟻蟲出言不遜
我等光頭將擁護光頭蛇。

光頭蛇文成武德，澤披蒼生。
千秋萬載，一統中國。

光頭蛇文成武德，澤披蒼生。
千秋萬載，一統中國。

想睇鳥盡弓藏

下一個condom

呢d人做香港警長，冇眼睇，自曝其短，他日香港重光，警隊內部升級考核真係要好好正視一下點樣評核個人知識水平價值觀

估下佢會有咩收場

毅進仔學人評論，邊度黎ge學識同自信

風來了豬都會飛，但風過去摔死的還是豬

佢本身都係散仔級,同林大總統同一個級數

你諗下香港一直有三萬個依類人可以全副武裝攞正牌拎住支散彈周圍走，你都咪話唔得人驚

Stop making stupid people famous

點解佢咁得閒

真係弱智

佢痴Q咗線呀

你都係想嗌啲同事仔女一齊留係大灣區讀書姐

喜迎義和團

who fucking cares?
just a shinny object

問下佢
中國國安可以公開批評政府嗎？

無人想知，推行動得唔得呀仆街

痴L線

Police State!

其實無人想知呢條仆街光頭鳩講乜
係咪話有人check到佢係紐籍？
Confirm可以清算未

who give a shit

狗返工會做野咩

共產黨最撚驚你地上網講政府
佢就一日講咁撚多次
做狗都係弱智唔係無根據

行文真係唔似佢，呢啲人再藍都好，點會睇垃圾會啲野，仲要講埋姓屈個柒婆。七度發文？唔撚使做咩

中共想做神姐，一定唔係佢一個own個微博架啦

推到佢做乜撚網紅

一個叫中國主席做士兵既人竟然會睇咁多新聞

愛國用泡菜三星

G持光頭撚樣瘋狂出post攬撚埋班小粉紅一齊集體收皮

支持劉SIR帶領警察建國

睇完屈小姐個背景, 又唔係律師或者社工
屈小姐竟然可以講:「昨晚我處理了十九個AP（被捕人），個個年少無知...

我真係想知屈小姐憑如何接觸19位被捕人士?

如果有逃犯條例, 屈小姐應該都要引渡返大陸, 因為:-
在六四天安門事件時，曾參與黃雀行動的屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法蒐集中國大陸軍事機密， 福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等被公安拘捕後驅逐出境。

要奶共都要識奶, 唔好有西就走去奶

屌你老味，好心寫長啲啦，得一兩句就完，冇撚用

寫多D 等睇佢瀨嘢

當自己係咩

佢真係好撚得閒

光頭準備做 紅官

識玩一定係要捧到佢上天
連登仔識做啦

衝到咁前，因住呀

想做未來一哥

咁高調肯定想謀朝篡位習大大個位你都想搞,等陣被消失屍都搵唔到

江青2.0~

劉sir
有得講好講啦

已經買定花生睇下佢出戲會有咩結局

屌 愛國時間表.jpg

恨xx
恨xx
恨xx
做中國夢

諗下佢活到幾十歲人
喺屋企發噏風 仔女都未必理佢
突然間上微博講野 會有幾萬人讚好轉載
梗係一朝得志語無倫次

條垃圾又邊撚個黎？